跟教練做gym嘅價錢

有冇巴打喺wow fitness跟教練做gym?我想問試完堂之後嘅每堂價錢係點？同埋好唔好，我見好多人都去呢間做。

咪又係完左試個次即刻同你傾個30堂價錢比你我開頭都以為逐次比

見到好多KOL 囉會

巴打，我想問幾錢30堂

好似可以r 到$600/堂

佢地好似好強調自己同其他大型gym room唔一樣

都係嘅 好針對性同你做你想要嘅野

都好貴，我仲考慮緊去唔去

梗係搵力威

留名等睇說一句太易入嚟

千祈唔好join呢間
佢揾好多kol
但啲動作錯到七彩

聽完巴把你咁講，好似去康文署同朋友做好過

我想講嘅係pt的而且確有pt嘅好處
可以行少好多冤枉路 少好多傷
但都要揾到個好pt

學生都係呢個價錢？因為佢又講到話學生負擔得起，以為400左右。之前去P記跟教練做教係收5xx

我都係主要想瘦返少少，有啲線條咁

推 好似好多人做想知幾錢

有個frd去過 話$700

如果你入到康文處 我可以平好多教你

咁巴打有無好pt介紹？